聽晚6點直接去港灣道30號新鴻基中心問主席郭炳聯

如題

咪玩啦
富豪黎

麻煩大家追究拗斷人手仆街小柏林

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

問下新城市有無俾警察入姐

小額錢債被告好似要親身上庭, 冇得請律師
千其唔好煩住咁忙既老細

pish

郭生，我地要一個答覆

一個答覆

俾答覆香港人

ok

郭生你好